想拉阿媽去搭地鐵 可以點做

佢話驚阻住車門閂會俾人拉

我話可以齋搭塞住
可以話畀月台長聽跌咗支筆落路軌
仲可以點

叫佢齋坐就okay
粗重嘢等我哋黎做
唔驚攰 可以瘋狂輪回咁坐 坐三個站坐轉逆線坐
得閒airdrop 文宣下
麻煩哂Auntie

去轉車站行行企企

不如試下去做實驗

［突發］8月5號車長大罷工！！！！！！！！！